提防左膠， 瓦解初心。

聞到浸左膠除， 所以講下。

1.鬼掩眼運動 （慘劇戲謔）
2 . 何姓膠人國際talk ( 代言即icon， 大台， 光環收割， 同河童某外報被封代理人
3. 林鄭大台 （ 公子獻頭，請君入局，同當年學聯）
4. 和理勇武分化 （ 掣造矛盾對立）
5. 民陣170， 階段勝利，開會,無人駕駛，民眾分享（ 左膠絕活 - 唱k打j 宇宙大會)
6. 錢 （ 因財失義， 612基金， 星火，互損cap水 等）
7. 民間記者會大台化 （ 持份越多分裂越大）
8. 泛民主派白鴿眾（ 唔駛講都明啦）

諗住禁多先。

記得， 最緊要係人。同埋要嚴肅， 正經對待。
此為正名。 因為膠最想化左件事。

一經瓦解，即退無死所。
共勉。

你自己咪分化撚

樓主分化撚

收撚皮啦，你邊位呀 on9

家陣你最分化喎